%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=1.4cm]{geometry}

\title{TP \no{2} --- Balises}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Site web}
  Votre site web est composé d'une page principale \texttt{index.html} et de deux pages secondaires. & $\square$ & $\square$ \\
  La page principale contient un lien vers chacune des pages secondaires. & $\square$ & $\square$ \\
  Chaque page secondaire contient un lien vers la page principale. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Balises}
  Le site web contient un lien externe, intégré au texte. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web contient un tableau. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web contient une liste. & $\square$ & $\square$ \\
  Le site web contient une images. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Validation}
  Le code \textsc{html} des trois pages web ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
